
                      Entretenida, pochoclera. La historia trata sobre un joven conductor que trabaja con un asaltante de caudales del cual quiere desvincularse para hacer una vida normal con su reciente prometida. Dicho deseo es imposibilitado por su jefe que lo tiene bajo amenaza. Atracos y persecuciones en 4 ruedas al estilo "rápido y furioso", buena música y mucha acción de principio a fin.
        
            